有冇絲打可以同我做。。。。。。。。。。。。。。

情侶

冇呀屌你

你係0定1先 pm講

1呀 0都得

唔受男人呀

1呀 0都得

樓主精神分裂

屌你老母

咩呀

你抵鬧

點解喎

樓主男人身女人格

我唔係0仔

我做1，你做0

why唔比我做1

你係死零仔

我要做11111111

你係翻版呀源咋

但我唔係gay

威力加強版

死毒撚

你做嗎